### 元朗民主派区议员 抗议中联办干预议会运作
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<img alt="" class="aligncenter wp-post-image" src="http://i.epochtimes.com/assets/uploads/2019/06/1906262112442188.jpg"/>
<div class="red16 caption">
 <p>
  昨日一批民主派区议员到中联办抗议其干预区议会运作。（李逸／大纪元）
 </p>
</div>
<hr/><p>
 【大纪元2019年06月27日讯】（大纪元记者林心仪香港报导）元朗区议会主席前日强行抽起民主派
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8C%BA%E8%AE%AE%E5%91%98.html">
  区议员
 </span>
 提出的“要求政府撤回有关《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%9D%A1%E4%BE%8B.html">
  逃犯条例
 </span>
 》的修订”议程，昨日一批民主派区议员到
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%B8%AD%E8%81%94%E5%8A%9E.html">
  中联办
 </span>
 抗议，不满其干预议会运作。
</p>
<p>
 一批民主派
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8C%BA%E8%AE%AE%E5%91%98.html">
  区议员
 </span>
 昨日下午先后到
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E4%B8%AD%E8%81%94%E5%8A%9E.html">
  中联办
 </span>
 及政府总部抗议，表达对中联办及政府直接干预议会运作的强烈不满。
</p>
<p>
 元朗区议会南屏选区议员
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%BB%84%E4%BC%9F%E8%B4%A4.html">
  黄伟贤
 </span>
 批评，前日在元朗区议会，主席强行抽起已获得区议会接纳列入议程的“要求政府撤回有关《
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%9D%A1%E4%BE%8B.html">
  逃犯条例
 </span>
 》的修订”，连发声明也被禁止。他强调，这种情况同样发生在由建制派掌控的18区议会，“我们怀疑是中联办和政府施压全港18区议会主席，不准讨论有关《逃犯条例》修订的议案，无论用什么方法，即使是违反议会常规，如何不合情理的方法，都要制止在区议会讨论有关的动议和议案。”
</p>
<p>
 他不满，中联办作为中央驻港机构，无视《基本法》列明不得干预香港事务的规定，强调今次来抗议中联办这个幕后黑手。
</p>
<p>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%BB%84%E4%BC%9F%E8%B4%A4.html">
  黄伟贤
 </span>
 并呼吁市民尽快在7月2日前，登记做选民。在今年11月的区议会选举中用手中的一票，选出真正能代表市民声音的候选人进入议会中。◇
</p>
<p>
 责任编辑：陈玟绮
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11348521.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11348521.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11348521.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/27/n11348521.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

